共和黨Solomon Yue : 美國國會為鼓勵「香港選民」投票, 計劃出招打擊DQ與"選舉舞弊"

共和黨Solomon Yue : 美國國會為鼓勵「香港選民」在2020年立法會選舉投票, 計劃出招打擊DQ與"選舉舞弊"

大家出年唔好投白票OR投建制

唔好浪費美國國會既支持

出門之前 rt like reply
美國不停追擊中共
tweets響哂task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

Thank you solomon

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

選舉舞弊點打擊，種票咁多

呢個新聞一定要發大俾藍絲聽
到時佢地知道自己投左民建聯、工聯會、新民黨呢d侵害香港人權既政黨
你話佢地會唔會嚇到唔敢去投呀喇

咁佢不如迫人取消功能組別仲好喇

你知啦
我成日聽日講香港依家好多CIA FBI 美國特工
陣間投票個陣佢見到我投左民建聯
會唔會凍結我資產
會唔會唔俾我入境美國架
巧驚驚呀
都係唔好去投票了

功能組別仲喺度輸面都仲係好大
所羅門知唔知呢樣野

不過，有人大政協的估計未見樂觀，直言不少建制中人在美國或其他地方有資產，茲事體大，又擔心在下年立法會功能組別選舉、特首選委會選舉，美國可能會伺機出手，呼籲建制有票人士「倒戈」，「到時就好大鑊」。

將所有選舉主任on list, 一DQ 既就制裁

有咩招

點會唔知

留名

多謝美國

America is watching you

美帝要做一定有方法打殘佢, 睇下王立強向心單野就知

唔信都係輸
點解唔信

所羅門王無所不知

講真，大概佢都應該知
事在人為
佢不嬲既取態係香港人做好自己本份先
美國就係幫手推下 無論你覺得佢９ｕｐ定點都好 至少所羅門講既方向都係正確 而且比你地有不乎現實既期望

Push

其實美國係想我地有真普選定公平選舉

唔會比你地**

邊個親共議員當選就直接入制裁名單
從源頭入手，無人參選自然容易做野

比你好彩贏到今次
咁下次點...
點解唔爭取取消佢 唉

咁就唔同玩法

贏到今次
就逼佢改

嘩 咁恐怖架完來 我要話比我身邊d人知了

Thank you Daddy

權到手會唔會肯倒自己米
我就冇乜信心

搵辦法撤銷左部分義士控罪先好唔好

我地逼佢
棒得起
就隊得冧

唔洗背叛你 用糖衣毒藥包裝
拖住唔做 呃班和理非大多數 反正點都有保皇黨墊底
你點隊霖佢

推

如果堅可以搞惦啲垃圾種票
立法會就可以睇下真正黃藍比例

好人一生平安，請廣傳！！🙂🙂🙏🙏

邊個候選人係掌心雷出現就制裁邊個

你同熱普城講啦

泛民擺明親美 其實又唔洗咁驚

呢招係好撚work
話連日本都無得去
就好驚驚

睇怕成班建制都可以安份守己咁做返個似樣少少既中國人

玩好大 我地跟機

黎智英助手都係共和黨人

有功能組別，就唔係真普選

就算無種票，功能組別都係以3%嘅人控制97％嘅人嘅命運

又外國勢力﹗

PUSH

正

呢d就係民主嘅真義
想再贏多次？
就係要幫我地爭取訴求

Tweet

好想有條所羅門街比佢

要投票要投票

佢同donald 一樣， 都係twitter 9uper

政制發展雙普選呢？

人權法有terms，2020年無普選立法會，就可能取消關係法

咁就真係干預內政

永續香港做 國際橋樑 賺中國＄ 請你地繼續制度內抗爭

唔好令香港亂 唔好攬炒

長期戰黎 要有心理準備 未來嘅換血 監控同打壓

被自殺 被失蹤 放心 我地會幫助香港 應付不公平選舉

因為身為中國裔 ：支持香港可以有自由可以普選 但唔可以分裂中國 唔可以爭取獨立

信我 因為我代表美國聲音

#以上係我個人理解

垃圾會選舉最不公係功能組別，一區多議席同比例代表制，奶共黨配票甘成功就因為有比例代表制，以岩岩好票數贏議席。
甘多界，泛民向來總票數高但得議席少
奶共黨總票數比泛民少，但贏多好多席

但係人權法寫到明
(5) to support the establishment of a genuine democratic
option to freely and fairly nominate and elect the Chief Execu-
tive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open
and direct democratic elections for all members of the Hong
Kong Legislative Council

Direct Election wo.. 港共做唔到係唔係可以攬炒
等左好耐

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

真普選即刻變出黎咩
未有之前 立法會唔洗投？

熱狗：唔好投，比建制贏，咁就可以打倒中共

同熱狗講啦
白票萬鬆啲票到啦

咁功能組別呢

搵蘋果報埋，比和理非知道下，踴躍投票

唔好俾共狗洗哂腦
民主選舉同人權係國際共識 干預咪干預
到底美軍來了你帶路定話佢干預內政㗎

每區搵個人出黎嗌香港獨立﹐將全部乜乜主任收皮

nice

Solomon都算係個軍師
咁耐以黎都無點黑路俾連登仔踩

熱狗會唔會屌鳩Solomon

隨時銀行都驚得罪美國，即時取消我戶口再call loan。死啦

民主派發聯署信 促習近平重啟政改 落實真雙普選
梁家傑向英反映「法治仲未死」
涂謹反對借香港人權法取消香港獨立關稅區地位
何俊仁話警暴(強姦,酷刑)係警方高層指揮問題,係歷史好常見,支持特赦前線警

老實講睇唔出有幾親美

其實佢幫我地係現有制度下贏都係冇用㗎喎。

親美係代表美國利益
唔係代表親港...
黎智英助手都係共和黨人
其實個局好複雜

希望係咁

其中一個方法係 , 幫我地盡量推多啲人入立法會 , 喺立法會修改番啲惡法 , 雖然泛民過半數好難 , 但如果泛民接近半數 , 咁保皇要次次人齊防突襲都幾攞佢地命

美帝

其實立法會情況好唔樂觀
比例代表制+種票
民主派區議會出盡奶力連64比都拎唔到

首先係解決種票問題

推到比藍屍見到

美帝：維尼寶寶 你夠膽唔比我干預咩

Thank you sir

爭取到梗係最好，唔得既就唯有盡力做。
有時候唔係制度有問題，而係人有問題，
再完善既制度，只要人唔識善用，都只係形同虛設。就好似摺敗敗點解可以做到皇帝，就係因為班人大係廢既。

源頭減廢

push

葉師傅,唔係咁易嘅.JPG

依家承諾未敢相信住，但如果美國真的有方法去干預既話，咁下一年走勢脈絡就開始成形，中共想立會選舉前立好23條，先再俾你選，保皇黨做埋最後醜人賣港，立會一旦大敗換取部分官員免受制裁

FF事因係見中共想盡辦法減低香港影響力，與及係各方壓力下盡快拎左管控權力，美國俾我感覺，佢地藍圖一定唔會咁細，第一波制裁已經悄悄行緊，咁睇返香港情況，官員跳船，保皇唔拎散水餅，中聯辦少左出聲，林鄭無左植入式宣傳大灣區

一切FF，唔知好定壞事

此消彼長
多一份權，多一份資源，可以做到既野越多
係過程黎，唔係目標

所羅門真係好堅

陳雲

Sir

種票問題咁撚多年解決唔到

所羅門一定知有呢個問題

推呀

到時應該又一堆白票射海失敗無用既論調。

所羅門真係好關心香港

功能組別同DQ主任

吹咁大
做到咩先

大家出年唔好投白票OR投建制

唔知點做呢

呢個唔係理由，投票不記名架？ 洗乜驚

Twitter/reddit作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

感謝

3rd: US Army
4th: US Marine

要廢除功能組別，全面普選立法會

日本係重點 藍絲未必去美國 但係一定會去日本

選到我地陣營上去
就算消唔到控罪 到時話因為上任政府政策失誤
為左補償社會撕裂 整個政治犯特級監獄咪得囉
除咗限制自由 每個月有糧出仲要好食好住專人服侍 咁已經係最好方法

功能組別呢

政府政策失誤仲要人民付出代價 傻撚左？被告暴動傷人既都至少可能有人被嚴重影響 輕微刑毀非法集結行為不當攻擊性武器都無嚴重影響人點撚解要付上刑事責任

立法會過左半數到時點玩都得

其實最有需要搞既係功能組別. 而家呢個政治環境, 黎緊立會直選基本上係肯定過半

Emperor Pooh

gphone都dq咗，幾時制裁？

how？

真普選呢屌⋯⋯⋯⋯⋯

你地去返玩功能組別
我一定會射落海

emperor pooh

中point. 唔係益泛民，而係唔好攬炒益建制。選舉前海量投白票論，有真心膠，有心術不正。但係白票論，射落海邊個得益。唔好成日話為大局着想係錯。大家就係為大局着想不割席。

民主投票就係投票令對家輸。 唔好成日話議會制度無用，大家就要監察，要逼佢地勤力投票，拉布。但君不見白票論鼓吹者含撚咁參選。佢地只係想泛民輸，而唔係做大個餅，挖對家票。

大家清醒d la

大家要多d 討論，keep 住講，唔可以俾白票黨，射海撚係選前海量出po.

Push.

sir，this way

DQ王者之風個大陸婆都未入sanction list

美國係朋友呀屌！

叫人投白票嗰啲一律唔係自己人, 係保皇黨B隊

咁如果真係消唔到控罪 用生活 品質彌補刑期
都係冇辦法之中嘅辦法
721同狗就俾個土坑佢地做監獄

寸土不讓呀屌 兩樣嘢一齊做唔得咩

推推推推推推推推

本身律政司起訴就要考慮社會利益 依個就係以“以法達義”作原則下既彈性 輕微犯罪其實絕對可以全部唔告

同埋我覺得最大問題唔係刑期 係案底 （可以起我底）

你講呢啲其實冇用
如果法治仲係度嘅話 就唔會連法院都畀火燒啦啦
起一起你底 如果大家真係有做到你六個月之前講嘅 組隊 而家應該可以地下全面開花

我意思係用立法會既能力改變案底既問題本身有法理基礎 希望將來可以實行等我仲可以留係香港

唔好停

希望得 清保重

但係可唔可以投本土派先?

我屌你老母呀！點撚樣爭取真普選時又同時玩功能組別呀！

呢半年五大訴求你地玩架仆街？咁多手足付出你同我講玩撚返功能組別同立法會投俾泛民？

我重申一次 你地要咁撚樣 我一定會投對家射落海
我一定會用盡方法追擊你地呢班仆街偽善唔撚知醜食人血饅頭嘅香港人！

點撚解唔可以爭取真普選同時又搞功能組別
你同區選白票撚有乜分別？
果陣好似都有條on9問點樣爭取真普選同時又搞區選 呢招用完又用煩唔煩呀？

而且你都幾戇鳩 說服人能力係0
照你意思我地唔搞功能組別 你都唔會投泛民 即係個結果係建制派一定贏
而我哋玩功能組別你一係投白票一係投建制派
雖然結果而言 對家有你一票 但係有更加多我哋既人投泛民 即係泛民有機會贏

咁樣點計都係搞功能組別好過唔搞喎
都費事話你五毛 你不如諗下點說服人再出黎講野

iirc army冇定翼機

美國領事館喺香港百幾年,點會唔知啊.

而家政府研究緊網上投票，尼招真係超英越美

唉 美帝都為左自己係香港利益隻眼開隻眼閉咁多年
希望今次真係幫到香港人啦

14億票都得啦咁

咁掌心雷動算唔算

美國係咪唔知香港制度只有和同輸無贏？
定佢地認為和同輸先係佢地想要？

我地贏左之後選出黎嘅特首點解唔可以用特權法去撤銷暴動罪及特赦，林鄭用特權法做壞事，我地用我4權法做好事

講呢句又俾熱狗屌

中共可能會阻頭阻勢

唔好廢事我根本係五毛
唔好就住就住 我搞散左呢場運動了

咁我祝你地守到64比
大勝功能組別歸來 努力

美國咁遠可以做d乜

好想知有咩招

如果得熱狗同建制你地係咪投熱狗先 唔係你地唔該收皮

契爸

區選大把人含淚投熱狗

Keep住個勢唔好辜負左所羅門爸爸

其實係因為你level太低 所以冇乜心機想屌你

個account好空...

專登唔開po 令自己冇記錄
以前防起底 而家防被狗咬手機

I mean 吾入你個系

點都要選前將蔡亮制裁先有效避免dq

Be Water Act!!!!

繼續活係同溫層啦你地贏撚緊嘅啦
大勝緊6比0

五毛呀嘛泛登努力啲
最少都好似上面條廢柴咁

懶作高深卻一隻字都打唔撚到
繼續玩功能組別 你地一軟贏撚緊

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動
Retweet